Нарисуйте график зависимости координаты от времени для прямолинейного движения, удовлетворяющего
одновременно двум условиям:
\begin{enumcyr}
    \item средняя скорость в промежутке времени от $2$ до $6\unit{с}$ равна $5\unit{м/с}$;
    \item максимальная скорость в том же промежутке равна $15\unit{м/с}$.
\end{enumcyr}